有圖 幫幫手埴份問卷

問卷

幫幫手

你當我地係乜，你覺得我地係呢d人？

做咗
btw 你為何支持推行標準工時?
呢題應該校可以多選，方便分析數據時吹水用，加油

咪係
道不同不相為謀 志不同不相為友

明明我地都係鐘意睇架妹既 你貼d鬼妹上黎 係咩意思先?

外國勢力

咩意思

呢題應該校可以多選

你比人可以多選，到你分析支持推行既原因咪多野講囉，得一個原因唔合理之餘又唔夠多角度，咁你明未

done

Ban

明了

Pish